賤男Jeffrey Ko, 幫佢成名

呢個Jeffrey Ko 成日係唔同場合呃蝦條，包括tinder 同自己公司！！身邊好多朋友做係受害者😭😭

幫佢成名，唔好再比佢呃！！

一定要推！

樓主唔好唔開心
幫你推一下

玩tinder唔係呃蝦條咁係做乜

樓主比佢呃左蝦條？

你情我願 有乜好怨 勞質糾紛 拉

關我咩事

身邊好多朋友做係受害者

希望係假，如果係真既話，我唔明你同你D朋友唔係想被人屌，但又係全部一齊識同一條仔係做乜

佢講到真愛咁

同一間公司，佢同一時間approach 幾個女仔同事，咁唔係人人有比佢屌，但有女仔落咗踏😔